元朗錦田呢幾晚，大量直升機不斷來回

有冇人知咩事，好𨶙嘈。係個幾鐘都聽到！

係嘈得好犀利

睇唔到，唔係都會影相

石崗軍營係附近